致聽日放榜的你

知道聽日放榜
無論你係努力讀書個班
定係hea左六年個班
聽日既結果都已成定局
考得好既同學 固然開心啦
準備直入A1
考得唔好既 都唔好灰心
老套講句 條條大路通羅馬啦

六年過後既我睇返
公開考試只係人生一少部分
唔好因爲一個小小考試 否定自己能力
十隻手指有長短

最後希望人人拎到offer 順利直入A1

報讀非本地高等及專業教育課程前，注意該課程是否經已辦理註冊或豁免註冊及相應的資歷架構級別。切勿一次繳交全部學費。要索取並保留學費收據。如有疑問，請到教育局網站查詢。

教育局關心您。